岩岩去左m記叫左18件雞翼餐

佢話無！
雞餐得4隻

咁撚on9都有既

哦

我要

樓豬咁撚on9都有既

嗌夠5個再請我食兩隻咪得

同佢講散買lo，都係舊幾水姐

識唔識計數啊
舊幾水

拜山先講！

臭雞

Me 唔係